﻿%!TEX root = Aman.tex
\section{最初の位置に戻す}
\label{sec:ViewportUpright}
%
\begin{itemize}
	\item \textbf{"u"}キーを押すとファイル読み込み時の描画面に戻すことができる．
	\item 回転させた後などに元の表示に戻りたい時に便利．
	\item[※] ギアボックスが9など大きな値に入っているときや回転角が大きい場合は何も表示されなくなる場合があるので注意．
\end{itemize}
